可唔可以有人支持下我

拍左十年拖，儲緊錢，計劃好結婚，仲有幾日就踏入第十一年，但今日同我講話其實半年前已經對我淡左，要同我分開.......

早幾日我生日，我地book哂酒店打算去台灣玩，但佢突然話屋企要佢番大陸唔同我慶祝果時，其實我應該就要估到，咁就唔洗好似依家咁hurt。

女人真係好絕情，話變就變.....原本番工係為左儲錢，同佢將來有個家庭，依家突然乜都無晒.......

雞黎

let her go..
幸好還來得設。

一撚定識左第個

11年

想問下你條女幾歲??
假設3字頭佢仲有咩本錢???身材,,樣

連分手能只能用whatsapp同我講
我係佢心目中既地位、十年既感情，原來都只係一場空

27
今年28
樣/身材唔評論，各花入各眼

到佢3字頭冇人執就死死氣揾番你

唔會架啦
佢做空姐，花花世界

堅強呀巴打

帽？